銅鑼灣六月飛霜?

你影咩呢

屌你影到咁撚樣
影自己對腳好過啦

隔離post過黎？

樓主係雞 出街唔撚著褲

癡撚線